呢幾日既區議會會議懶人包

唔睇直播都睇下總結，關心下自己社區

有能力就支持下獨媒

感謝大家對獨立媒體的支持，昨日（1月7日）多個區議會舉行首次會議，獨媒盡力調派人手採訪及進行直播，下為昨日報導的列表。

獨媒未來繼續投放人力，報導區議會及社區新聞，請大家繼續支持：
定額贊助我們：
Paypal自訂贊助額：
轉帳：恆生銀行 221-543853-001
支票：抬頭「獨立媒體（香港）」，郵寄至「灣仔軒尼詩道365號富德樓9樓」

獨立媒體（香港）亦將推出新一年「社區新聞計劃」，有志出版地區報的朋友，都歡迎聯絡我們：

香港獨立媒體網

輕推

推

下一步就係掃走保蝗親共屋苑法團

法團有授權票 有d難搞

2020過左一星期，大家有無參與全民議政？